連平時中立嘅屋企人都話要去524大遊行

國安法令一班平時唔出聲嘅人都出聲
我個藍老豆平時咩都屌
今日一粒聲都無出過

我諗524真係會逼爆sogo

永遠都有呢班人後知後覺，香港咪就係多得呢班人唔少囉

影響到當前利益 深藍都出聲啦 當佢地傻咩

後知後覺好過不知不覺嘅
先知先覺梗係最好啦

你想股市日日跌千點, 匯豐日日創新低咪支持國安法囉
我呢D黃屍就唔去架喇, 攬炒丫嘛

唔好屌
反而應該表揚

524 港島見